[貢獻社會] Free DSE數問答區!!

讀緊engine Year2，出面有開班補習!!
有補底(LIVE or VIDEO)，操卷班!!
有興趣就join!!

無就係到問數，我都會答FREE!!
(Core/m2)，M1都讀過(但未必識)!!
亦可以問Phy(未必識)!!